呢度有冇人用goop

goop會員嘅平均質素係高啲
可惜比較少人用

大學個apps?唔係得私怨post喳咩

On9先用

以前好似有，而家用咗一個月，暫時未有

goop=借刀Forum

goop=大學版連登
一堆借刀 狗公post

成堆尻痕閪痕嘅人

Gigi tung

poly